好辛苦，唔知做人為左乜

同初戀已經分左手九個月，仲係會每日諗住佢
每日諗返起佢對我既好，我對佢既差，好內疚
已經集中唔到精神做野，好似個廢人咁，好想自殺好想死，諗起要背負住呢樣野行一世就覺得好辛苦，反而幻想自己自殺死左乜都唔洗諗仲開心啲

好想搵佢，但佢已經move on左，有左新既另一半，過得好開心
一諗起可能呢一世都無機會再見佢，無機會同佢講野，無機會再攬住佢，我真無唔知應該點樣繼續做人
人生好似無左動力同意義咁，好想死

有無啲咩無咁痛既自殺方法？

送你去北韓犬決

點諗住過去都返唔到轉頭㗎喇
你愛佢都係想佢開心
佢而家咁開心，你覺得唔好咩？
殘忍講句佢係覺得同你一齊好開心既你地就唔會散啦
放手都係一種愛呀

同埋你覺得你死左佢會好過咩？
你知唔知，即使死既人唔係自己啲好親密好熟既朋友
都一樣好難受
更何況係你喱個佢愛過既人？

則係九個月未夠

等到2年先, 之後冇事

好似要有第二個先放低到

唔好扮長情

初戀呀大佬

算啦 無得解決
等時間過會冇咁痛

雖然有時停低諗都唔知人生有乜意義

個時同你一樣 覺得人生已經無意義
有人話搵個新既會忘記舊既
我搵過幾個新既 每次都係分手收場
因為你只會當對方係水泡 大家都唔好受

到今時今日我從未放棄過自殺既念頭
所以希望你未嚴重到好似我咁
搵多d朋友出街散心 唔好刻意搵代替品
只會更痛苦同無休止

我都唔知做咁耐人為乜
朋友為咗同個女人過人世唔介意搶人女朋友
前度為咗自己開心唔介意移情別戀
究竟我既感受係咪唔值得有人理？
我都好想死但係冇勇氣自殺

做乜人咁差呀？

見到其他女都無乜感覺
就算幾靚都係

無打算搵替代品（有試過但真係唔夾就係唔夾）
我有自殺念頭都好幾年，不過未有勇氣去做
一來唔夠膽，二來唔想屋企人傷心

我都好想搶佢返黎，但咁做咪盞令佢更憎我
只好怪我當初唔識珍惜

所以我都係等緊屋企人同隻狗走埋我就跳樓

只可以同你講，唔試可能就一世

跳樓不了
吸下氦氣算

你嘅價值係唔係只有佢先比到你

唔想再加深佢對我既憎恨

辛苦過膠袋笠頭喎

唔一定要靚嘅我覺得又
性格行先

想得卻不可得 你奈人生何

對咩女仔都無曬感覺

我有起你底 好想聽多少少你嘅經歷
你講咗好多分手之後對你嘅影響
會因為自己對佢差而內疚...集中唔到精神做野而覺得自己似廢人...
諗起佢覺得好辛苦...無咗佢好似無咗動力同意義
如果要你講起 你最想講邊樣嘢我知先？

本身點識佢

本身同佢好夾，但因為我介意佢過去而搞到佢好痛苦
之後不停咁離離合合，去到後期關係雖然叫做好返，但佢話已經諗通左唔想再一齊，到依家已經九個月有多，而佢都已經有新男朋友

我真係好憎自己好內疚，點解成日都諗住過去而搞到段關係咁，我覺得依家我既痛苦都係自己攞黎，但我真係好鐘意佢好想同佢一齊返，但已經無可能

Facebook識，跟住發現呢個女仔同自己真係好夾

仲有冇得keep contact先

Block曬我所有野了

你一開始話會介意佢嘅過去 呢個會唔會同你自己本身重視嘅嘢都有關？
但係視乎有一樣嘢又比呢樣嘢更加重要 呢樣嘢又係啲咩？

因為係初戀所以好介意自己會唔會比唔上佢啲ex，知道佢係同我一齊曖味緊個時同另一個男仔一齊仲發生過關係就好崩潰，跟住令佢過我好痛苦

依家緊係知錯，但個時比躁鬱搞到無曬理智，做左好多錯事，到依家我都原諒唔到自己

你講睇到佢同ex嘅嘢 會令你介意自己 怕比唔上佢
你有冇諗到啲例子 係可以證實當時你有呢種感覺？

個時見到佢ig有個post講佢點懷念佢初戀
之後乜都會比一餐，唔夠佢高唔夠佢靚仔唔夠佢學識好等等
總之個腦真係好亂，自己係咁幻想

巴依家有冇返工返學

有返工，做緊freelance

樓主加油 有我陪你

多謝巴打

我都經歷緊 呢啲時間係好難捱 特別係自己好內疚

我內疚到好想自殺
有時靜左落黎會諗，如果我當初對佢好，依家我地一定好幸福
可能會結埋婚添

如果未來有可能一齊返，我一定會同佢結婚
本身我係諗住成世都唔會結婚既人黎，但我真係好想同佢結婚

我都係 不過講咩都無用 時間證明一切吧

幾歲

本身我都係無乜異性緣既人黎，拍到一次拖已經好難得，我咁都唔珍惜

我真係應該死左佢

我23就24

唔想經常對朋友放負
依家多數都係自己一個係房自己emo

同我差唔多 我又係唔會主動識人 所以我都係自己一個算

我發誓唔會再同任何人一齊

但係對方睬你有味 自己知自己痛苦 旁人係唔會明

當然啦，只係我自己對自己既一個承諾
有時做錯事真係要用一世去還

屌廢話 講到幾撚愛條女幾撚後悔
係咁愛嘅話就一開始對人好啲
散咗先嚟叫春 咪撚咁柒啦

利申同自己講緊野

岩呀 每個人都係無左先識知錯同後悔

唉好多野當咗理所當然 令到佢咁唔開心 而家已經明白自己錯啲咩

無可能有機會 就算知錯都唔會有任何補救
傷痕只會係一世

我日日都好辛苦 一有時間就亂諗

佢仲嬲緊你？

如果係就好，無愛就唔會有狠
最可怕既係已經當左自己消失，完全忘記左我呢個人

你地之間身邊有無common fd

努力去麻目自己喇
我初初工都返唔到
抖左兩個零月先收拾到心情

巴打我都係
依家支持到我既得翻屋企人
慢慢黎啦 我都忘記唔到

有，都有向佢地問過佢近況
但佢地都無同我講，甚至叫我唔好再問

屋企人都唔係太鐘意我，有時老母係屋企都會借啲意出街

初戀我喊左2個月
結果咪MOVE ON
COME ON JAMES 時間會慢慢幫你放低

九個月了，一啲好轉都無

咁真係sad
時間會幫到你手

只會個感覺越黎越深，坦白講除左一開頭好sad，中間有好返少少但唔太好
然後依家又變返差

我岩岩跑完步
行翻屋企個時聽到首歌d情緒都上左黎
可能我有少少自虐啦
我唔鍾意佢但係又好享受佢

佢地係唔中意你？

我估點都有少少

佢地實唔會明架啦

我覺得好正常
人多數都唔會知道其他人到底有幾辛苦幾痛

前因後果佢地唔會明架啦 自己究竟有幾中意佢得自己知